其實已經冇咩力bin你地c，不過岩岩碌新聞見到都想提番，復4過左avatar了

果班咩龍蝦定咩達人,肯企出去就得,唔得閒bin住

經過昨晚之後
復4 同阿凡達 已connect

Ok接受

avatar軍佬= a4 thanos=何妖一眾妖人